打鋪變封鋪 打鋪變封鋪 打鋪變封鋪

相信大家經過琴日

唔多唔少都會開始質疑打鋪 燒銀行呢個行為

要思考我地打鋪 銀行既目的係d咩

係想直擊中共控制既收入鏈

打鋪係最快既手段， 我贊成，

但同時都要思考一下其他唔上連登既人既諗法
同埋後果

而家大家開始見到有唔同既人去偷野，我知道一定唔係手足，但其實！！

我地係可以完全避免呢個情況！

就係每人都帶牛皮膠紙 膠水 唧膠 同我成個鋪痴到佢開唔到閘

一來可以話比人地聽 我地香港人唔接受賣港企業，另一方面又可以完全杜絕偷野！

至於中聯辦，政府合署，民建聯，黨鐵
所有政權直接擁有既建築物

打佢老母！

推！1/10

有得諗

push 2/10! 我要所有人睇到

push 3/10

港鐵可以放水封舖

點解其他唔得

推 多用水 少用火
食鋪用蟲 少用火
搞完痴返好 噴返中英解釋

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

封鋪

其實水好過火

封舖用釘膠

封舖用釘膠

封舖用釘膠

唔做最好

推

封鋪可以柱絕有人偷野！

同埋記住完事一定要寫罪狀

蟲都ok但一定要確保隔黎唔係住人既！

我真係想打倒政權 但唔想因為呢d 咁小事而比人做新聞

光復香港 時代革命！

寫原因
貼文宣
封鋪

封實晒，睇下啲社運寄生蟲同支那人點偷點搶，順手講明我地係抗支資而唔係趁火打劫。更何況封佢仲好過打爆佢，打爆佢係vandalism，封佢阻佢開舖係pranks

推 有咁強力既膠就用幾強力

我要完全杜絕比其他有非份之想既人黎spin走我地既行動目標

push

膠紙會留低指紋

打咗咁多，可以試吓其他方法

好既質疑， 帶手套得唔得呢？ 外科手套

唔好又有潔癖啦
膠水有咩用啊，一野就開番啦
同燃燒彈一樣好睇但冇實際功效

推唔郁，表示支持。

唔係有潔癖
但係有其他人偷野開始左， 之後一定會多
同開槍一樣 要諗既係點樣阻人偷

政府物業呢d無野偷既
打佢老母係最好

外科手套會被黏住

3m手套呢 好似比外科手套好

你要用膠水封你要用幾時間
封完警察都嚟
仲要用膠水人地一野就開到

咁。。 我都唔知集思廣益

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等
姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗係天公地道
又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅
要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

啱呀，一定要有文宣在現場比人明白封來做乜

零售就封，飲食就打

琴日睇到既係差唔多行過既路就有rb,
同埋周圍d人都分散到周圍都係，
做野既小隊都搞大約5min一間
同你痴牛皮膠唧膠唧落去差唔多時間姐

有質疑再提出 集思廣益

好

5分鐘夠

結界師 啪啪啪

呢招可以 貼文宣 執鋪

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

點睇？

成間鋪燒埋d 貨快過你慢慢痴

Yes

唔反對封
但係點處理封舖時間長好多先有效果
係咁依痴兩吓同喺門口痴poster 一樣

我覺得可以等佔路既人開始左 再拆一小部份人出黎做呢d, 無話一定要集合一班人係同一個位吧？

一把火燒哂咪無野偷囉
咁唔係證明到我地寧願燒都唔要中資野咩？

手套啦

封鋪好 飲食就打都ok
其他要防人偷野

焊實佢個門口

但你點解決第二日佢就好快得番
就算第二日開唔番，佢第三日就完好無缺繼續做生意
完全冇影響

封印師

用結構膠封呀

合比例
結界師幫佢加固防偷
又唔怕looting

push
係wow冇畫面問題

再喺閘度寫佢做過乜，簡單清晰就得

啲鋪頭好危險, 好驚佢地俾人偷野
我地要幫手加固啊
鎖住果到要加多兩把鎖, 鐵閘同地下條邊都要封死唔好俾機會人

射水如何？

招呼埋偷野嘅物體

諗得過
和理結界師

你好想人做野咩 狗狗 幾個Post都見到你

封鋪唔錯 視覺觀感易接受 最好似古代咁黃紙條貼交叉 比自己人知道 又有吸引大眾注意

焊實佢知唔知要幾耐？ 無呢方面知識

喂真心幾好喎

贊成樓主

___________________
紅裝修
藍罷買
黃懲罰

【105全民檢討文宣日】大家睇漏咗火魔法最要小心一點

可行

跟本琴日就剩係打中資 而家就吹風叫人唔好做

剩係打中資呢樣野已經唔係第一日啦 而家想用「藍店」呢個term 去澆熄件事？

你地食屎啦

push

希望大家係push之外可以提出下唔同意見

集思廣益 獨立思考 創意

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

Piah

釘佢板一係

換過方法，文宣手足都好做啲

唔明有班人淨係講悔氣野有咩意思
而家封舖/水攻
佢咪又係開唔到
俾第二個方案你就發晒脾氣
幾多歲？

封印師

Push

推一推

打舖變封舖
強力aa 膠

贊成。善用 epoxy /膠力 玩封印

同意

做完嘢要痴翻文宣係出面解釋下

有d諗頭 我鐘意

但邊度搵板？地盤？

有d區都易搵既 但真係唔係區區有 地盤一定有
你睇下琴晚元庸都搵到咁多竹
如果唔係竹陣封鋪都ok

同意
唔好俾班藍屍廢老偷野偷得咁開心仲要賴落手足度

冇錯 成班on9 話唔應該再打 根本on9
明明打中敵人心臟
攪完佢 痴膠紙叫人咪偷野
咁咪解決哂 邊個偷 邊個就係鬼

合理

G持

推，呢個建議唔錯

水魔法>火魔法

試試佢

痴鋪大行動

帶定繩出街

小朋友其實好天真，以為唧膠水可以令人開唔到舖

咪搞d 藍鋪啦
出師無名

你覺得呢d 行為傷到中共？

最有效解決偷野既問題，就係一把火燒光啲貨，等啲賊想偷都無機會

各有各做
不阻止

願豬保佑

緊係爆消防花灑出水魔法啦

P牌推唔郁
昭推

照

你思考完覺得ok就繼續燒
但請你帶埋噴漆寫番罪狀

只要無人偷野就得

封舖 對家成本低 1 手足封舖時間長 易被伏 有咩意思?

檢討係
裝修完點樣去令人理解裝修 正如之前有巴打希望手足噴一噴 中資字眼係舖面 琴日都見到有做 呢個所謂第二方案 係降級唔係升級

help to push

打鋪變封鋪

推
帶啲咩玻璃膠封撚實佢

所有中聯辦直接控制既，應該要升為黑色
三中商嗰啲
（咪做犯法野）

我代中銀多謝你先

同意
仲有可以灌咸水，等啲貨同設備用唔番

依個唔錯

唔好比班暴徒
親火打劫

痴野封又好
火燒哂又好
射咸水又好
釘板封又好
搭棚封又好

總之無人偷到野既方法
就係好

stop bs

有無裝修識搞水泥？

咦？好似開錯台

紅毛泥封鋪

有d計

搵啲長釘釘個閘落地，然後封板灌水泥抆實啲釘

好似又覆錯台

畫面上好好多

打完再封點睇？

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

淨係封 對佢無乜經濟損失

This is better idea

應該拆既 (黑幫美心果d) ， 無問題

主要係要杜絕所有會影射 令人誤會到手足偷野既情況

推推推

釘膠 同雲石膠 整到佢要換閘

其實係好過打鋪...用野封到佢地門口d玻璃唔爛都要換

水魔法

全部改為封印術，唔洗有爆嘅風險，
牙籤、鐵線、epoxy、超能膠、鋼膠、鋼釘膠，
全部鎖頭閘鎖落膠，加強保安效能，電閘都有鑰匙窿，
夠鐘開唔到都有效。

偷野果d係支那3毛藍絲
由得佢地自己人偷自己人野
我地影低佢拍低片
再做文宣強調唔會偷野唔會搶野

唔同意 下次燒埋啲手機咪得 唔通你想止暴制亂？

一又開返

正解

建築師燒焊直接施法

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

全民文宣！！！

PUSH

Pish

黨鐵啲閘嘅路軌好吸引

暫時我覺得灰燼師，咸水師，水泥師同紅毛泥師好似有d料到

唔知大家點睇？

商業就封舖
政府既、議辦就繼續

推推推推推

呢個幾好
大家既接受能力都會好d

要進化！
封完貼番六宣
得咗！

封印師！！咁鍾意落閘以後都唔好開啦

大力推

未見過有人開完鋪唔閂番舖

暴徒

天災水浸都好大損失

支持封鋪

推 紅毛泥封鎖

裝修用一大桶黃色強力膠水
就算乾唔切，要清都煩 唔會開到鋪

打鋪壞處係好易比人襯火打劫
再入我地數，要留意呢個問題

認同請分享, 好人一世平安

英泥，水泥，混凝土全面進場

Support 痴完加文宣！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Yes 咁小事又比人捉住講 跟住又要同班左膠中立嘈過
好哂時間 不完美 可接受 要改善

支持

贊成，最重要係要注意鋪上面有冇民居，唔好唔傷他人

［裝修指南］維港沿岸篇

其實黑幫黎講一直想知點解元朗果d 無事
反而360出晒事

結界師

Pull

膠紙得嘅話， Condom都得啦

低能

咁黃色膠 紅毛泥 泥水 點睇？

封好過打好多！
外國已經有太多打爛舖頭嘅案例
好容易俾人錯誤信息
封鋪觀感上好好多，而且冇得入去偷嘢
就算有鬼想入去偷嘢屈義士都做唔到
樓主建議一流！值得做！

要時間乾，唔知幾耐

岩呀店鋪唔駛裝修
有機會比政府屈你恐怖主義
重點係要比人睇到係中資
最好痴滿哂d中資認證貼紙
好似比個嘜頭佢咁 等人地一睇就明我地目標係咩
又可以做連儂牆
其實我地要既係封印師

倒完走， 唔需要等佢乾

流水革命貴在變化莫測、有自我修正能力

［未來方向］我地既首要目標係阻礙政府管治

Make sense .push

捉賊係黑警嘅工作，請你收皮

嘩封舖咁大殺傷力，民意逆轉點算？

阻人偷嘢係警察工作。。。

推推推推出現問題出在哪裡找到了！

玻璃膠 玻璃膠 玻璃膠

唔好俾d鬼或真正嘅賊抽水呀手足！咁好唔低架！

想痴傢俬?
去五金鋪買支玻璃膠槍 , 刀 同 幾支釘膠
問下店員點用支膠槍 , 刀開釘膠咀
之後就自己發揮啦

都可以！

推！！！！

捉賊係黑警工作

但唔比人spin走目標係我地既工作

既然有方法可以阻人偷野，事後仲需唔需要解釋咁多？ 防範於未然

打完再封
但麻煩封就和理非做啦，咪要前線哂時間做呢啲野而唔打多幾間

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

推 一定要阻止有人偷野

封鋪閘
一日就搞掂啦
佢𠝹開個鎖位就開到
不痛不癢

爆玻璃 打爛貨佢先肉痛

比5毛帶風向帶到人都驚埋
爆黨鐵都爆左成個月 市民都接受曬

只要文宣清楚講出義士冇偷野
係777戒嚴 比機會蝻蝗偷野

用水倒落提款機會點

只要減少到不必要既誤會 就係好既行動

用水不用火呢個真！
用結界都幾好 買幾支AA膠封宣鎖窿
再用文宣貼撚到滿

Tui

用水安全d

唔錯，推!!!!!!

好喎

全民帶吱膠同牛皮膠紙

On9封鋪知唔知用多幾多時間 又要用錢 係咪樓主出?

有樣嘢叫膠紙座 封紙皮箱嗰啲

😶

本地民意早已歸邊
外國民意要用文宣support
每人行多一步

封佢老母

有諗頭

依個我支持!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推唔郁照推

香口膠塞鎖鑰窿

V

封舖好

會留DNA 都係唔好了

打完要文宣貼門口

應該係要將呢個責任spin去警察。

封鋪呢個諗法幾好

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

我都覺封鋪》爆鋪
咁先令佢有經濟損失又唔會比人有位入我地偷野

推 唔好打鋪

幫佢加幾把鎖

開唔到閘喱個idea幾好

幫推

G

呢個建議真心幾好

推呀

無用架 換個鎖就ok
有曬片證明係南亞人偷野
班藍絲唔信就點都唔會信

相反 破壞埋鋪入面先做到最大損失

水攻都唔錯 起碼班垃圾藍屍偷唔到野

用水整濕d貨就大獲啦

我一直都贊成幫佢開水喉，浸左間鋪大清潔

鋪頭有老鼠

agger

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

點解唔燒左佢？

成本低, 又冇咁難睇

封鋪封鋪封貼埋張封條仲型

帶包水英泥,托支蒸餾水,即場兩溝封佢道閘
有無得諗?

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

吓降級降成咁
搵開鎖佬有幾難
商場仲有專人開鎖

開唔就係。根本嗰堆警察宿舍應該封咗度門佢

幾百蚊一個鎖咋喎

人大ok

事實唔係個個閘都爆到， 琴日有幾間福建佬個閘係爆唔開， 呢d就係封印師做野既時候

啱！

另外對付銀行就係水攻效果好過火攻

至於水攻大家加咩配料就自行發揮

封印魔法

五金鋪果類一筒裝黃膠 真係唔算高成本 而且非常難清理

出色

日日都唔係end game！光復前一日先係！

應該唔耐 但啲工具先係煩

同意封佢老味鋪！

同意 非重點商鋪封鋪，360果啲照裝修

知唔知呢個世界有樣野叫手套？
定係你平時發夢都唔撚帶？
咁我勸你啦啦淋買番張機票算啦

可謂兩全其美 推

無人叫你等埋膠水乾先走

逼到佢日日封閘開唔到鋪都好